點睇惠康印花換嘅空氣炸機？

依家有500個左右
聽人講話焗出嚟有膠味 有冇巴打可以分享吓？

說明書呢？

未換

玩具size，正正經經買個用得架喇

換啲保鮮盒重好，換衣啲CHEAPCHEAP電器用兩用都係壞。